是靚午 麻香辣炒蝦球

今日食返啲中式野
一開盒就聞到好香既味道
講吓味道先
蝦肉呢個價一定係急凍貨
但食落無雪味 肉質都緊實
合格有餘
成個醬汁係有少少類似避風塘咁
但係有另外再加調味變成有汁既版本
香辣味岩岩好
成個醬汁係好惹味好送飯
再配埋入面啲草菇
食落個雲精好c伏

正

早食師

蝦球師

麻辣師

觀塘

點解日日都可以咁早食

成業街

早放飯早收工師

很C伏

你點知的

麻辣蝦球師

OMB
你點知的
冇菜師
便秘師

賣相唔吸引

喊撚夠未呀師

好正

喊豬師

邊間黎㗎

這是蝦米
蝦球係會切切開花

辣到我哭

今日唔食韓國嘢

覓腸食飯未

濃味師

我可以喊

就快了

是

打咁大篇野仲唔係收咗錢師

佢係pr師

唔好咁大聲吖

哈哈C

有冇5隻蝦

自費架屌你

麻辣先師

HEHE

有5，6隻

我代替

咁少汁點夠撈飯

你是咪太⼀

好味啊

施巴今日返觀塘？

聽日觀塘食lunch有邊間推介

聽日準備麻辣C眼
C唔C伏？

好多推介

俾半個名黎啦
吊癮師

觀塘？

駱駝漆大廈

我今日返歸

唔返工師

👍

今日麻麻咋喎。是但斬個燒味飯好過

好似幾得

好味到喊

好惹味好正的

很好味

興業街

明生工業大廈

8樓

Chroma cafe

OMB師

重口味師

邊間

D蝦無沙既話係可以一戰

依到1千卡都無你點食得夠tdee

師
OMB師

食唔夠會點

代答師

燥底師

因為我是冗員師

急凍貨邊會有沙

老非中師先可以咁早食

辣到爆菊花師

我都想做老非中

有殻不了

唔太辣

無殼的

食蝦師

貢撚多飯

印狗冇一餐係健康嘅

OMB一次都無食 碳水類多過頭 肉太少
食肉師

回來了

食OM

尊重拉

每次都係a02+b01
食落二頭肌好c伏

唔係食黃店無咩好討論

有米師
一個人仲叫多個大沙律

討論得未？

G持良心餐廳
啲野幾好食又足料

我未試過叫b01
大唔大兜
有冇圖

啲菜入口有少少苦
平時應該係火雞肉 佢話無晒比煙三文魚我
食完第二朝痾屎勁順暢

都幾大兜
抵食過東廣場個間
Btw唔叫牛油果鮮奶？

飲奶好大機會痾
乳糖不耐症

印狗食咁多鹹野會生滋

哩間黃架

驚剩叫沙律唔飽
又無錢加沙律

淨叫沙律一定唔飽
雞食晒 個意粉食剩3成我先飽

個post就黎水浸

咁一定係牙閪惹落我到

蝦仁定蝦球

尊重
拉

真勇士先娶娜璉

大食師

盲人先娶阿隱

咁我係盲人

蝦毛

會瘦

好樣衰